Q: What Self-observation use?
A: Symptoms.

Q: What Diagnosis use?
A: Symptoms.

Q: What Self-Observation provide?
A: Report.

Q: What Patient perform?
A: Communication.

Q: What Self-observation monitor?
A: Treatment.

Q: What Diagnosis define?
A: Treatment.

Q: What Patient use?
A: Educational assets.

Q: What Report have?
A: Suggestions.

Q: What Communication use?
A: Communication channels.


