Q: What is a halide anion?
A: A monoatomic monoanion resulting from the addition of an electron to any halogen atom.

Q: What is calcium chloride hexahydrate?
A: A hydrate that is the hexahydrate form of calcium chloride.

Q: What is the definition for sodium choride?
A: An inorganic chloride salt having sodium(1+) as the counterion.

Q: Can you tell me the definition of cobalt dichloride?
A: A cobalt salt in which the cobalt metal is in the +2 oxidation state and the counter-anion is chloride. It is used as an indicator for water in desiccants.

Q: What is acebutolol hydrochloride?
A: The hydrochloride salt of acebutolol, prepared using equimolar amounts of acebutolol and hydrogen chloride.

Q: What is levobunolol hydrochloride?
A: A hydrochloride obtained by combining equimolar amounts of levobunolol and hydrochloric acid. A non-selective beta-adrenergic antagonist used for treatment of glaucoma.

Q: What's the definition of lidocaine hydrochloride?
A: The anhydrous form of the hydrochloride salt of lidocaine.

Q: What is trazodone hydrochloride?
A: A hydrochloride salt prepared from equimolar amounts of trazodone and hydrogen chloride.

Q: What is desipramine hydrochloride?
A: The hydrochloride salt of desipramine.

Q: What is methyl 5-aminolevulinate hydrochloride?
A: The hydrochloride salt of methyl 5-aminolevulinate. A prodrug, it is metabolised to protoporphyrin IX, a photosensitizer, and is used in the photodynamic treatment of non-melanoma skin cancer (including basal cell carcinoma). Topical application results in an accumulation of protoporphyrin IX in the skin lesions to which the cream has been applied. Subsequent illumination with red light results in the generation of toxic singlet oxygen that destroys cell membranes and thereby kills the tumour cells.
