	Generare de întrebãri predictive în limbajul natural pentru ontologia din imagine
generate natural language. Subdomeniul "Movies and Cinemas" poate fi generalizat pentru 
orice domeniu ce are la bazã turismul.

Q: What isInSite Cinema and hasPrice TicketPrice?
A: MovieShow;

Q: What hasDirector, hasProducer and is subClassOf EventContent?
A: Movie;

Q: What hasRoomFacility?
A: CinemaRoom;

Q: What has startDate and has endDate?
A: DatePeriod;

Q: What has description and has genre?
A: Movie;

Q: What ticket price has?
A: priceType, priceValue;

Q: What has site facility?
A: Cinema;

Q: What is a Cinema?
A: Site;

Q: What has startTime?
A: TimePeriod;

Q: What is a MovieShow?
A: Event;

Exemple de SPARQL queries pentru exemplul de mai sus (parantezele pãtrate repr. numele 
entitã?ilor( ex. movie genre, movie name) definite în domeniul ontologiei, ce vor fi 
completate cu valori reale de utilizatori:

T1-1: What is the name of the movie which has the genre
[genre_value]?

SELECT ?movieName
WHERE {
?Movie prefix:name ?movieName.
?Movie prefix:genre “[genre_value]”^^<xsd:string>. }


T2-1: What is the genre of [Movie_name]?

SELECT ?genreValue
WHERE {
?Movie prefix:name “[Movie_name]”^^<xsd:string>.
?Movie prefix:genre ?genreValue. }


T2-2: What is the street of [Cinema_name]?
T2-3: What is the postal code of [Cinema_name]?
T2-4: Where is the destination of [Cinema_name]?
T2-5: What is the postal address of [Cinema_name]?

SELECT ?streetValue ?postalCodeValue ?DestinationName
WHERE {
?Cinema prefix:name “[Cinema_name]”^^<xsd:string>.
?Cinema prefix:hasPostalAddress ?PostalAddress.
?PostalAddress prefix:street ?streetValue.
?PostalAddress prefix:postalCode ?postalCodeValue.
?PostalAddress prefix:isInDestination ?Destination.
?Destination prefix:name ?DestinationName. }


